 + Аплоадить можно как по одной картинке, так и пачкой до 10 файлов.
 
 + Картинки должны ресайзится для 2-ух размеров: большая картинка и миниатюра.
 
 + Оригинал должен хранится отдельно и никаких ресайзов, кропов 
 с ним проводить не надо (кроме изменения названия).
 
 + Оригинал хранится в приватном сторейдже
 + Большая картинка и миниатюра в публичном.
 
 + Для миниатюр создается папка thumbs.

 + Названия оригинала, большой и маленькой картинки совпадают.
 + Поддиректория для картинок должна создаваться автоматически, если таковой нет. 
 + Название картинки должно генерироваться.

Если подвести итог: 

 + Должна быть ф-ция upload - в нее передаем либо весь реквест + название поля с картинками, 
 либо конкретные картинки уже (на свое усмотрение). 
 
 - Еще несколько параметров: 
   + относительный путь к директории (как пример: 'avatars', 'pages'), 
   + размеры большой картинки и миниатюры. 
   
На выходе получаем массив с названиями картинок. 
Конфиги можно делать хардкодом, чтобы съэкономить время.

 - Также, нужно добавить еще одну страницу, скрытую под логином и паролем. 

На которой будет список файлов: 

 - оригинальное название
 - новое название
 - дата
 - размер
 - кнопка удалить (удаляем оригинал + сгенеренные файлы).
 
 + Аутентификацию можно сделать через http basic. 
 + Бонусом будет залить на любой публичный сервер
